情~已逝 干地傷左我心令我悲悽~~

情已逝 干地傷左我心 令我悲悽
不得不放棄 柔情何時已消逝 沒法可重計
情已逝 妳SMS訊息 叫我不歸
當天你勉勵我 球場無情地作弊 從前莫再提

老鼠

哭左

干地轉做干狗就啱哂音